凍結資產根本唔關匯豐跪唔跪事

受金管局規管嘅所有銀行都要跟佢指引
通報門檻與現時銀行就《販毒（追討得益）條例》、《有組織及嚴重罪行條例》、《聯合國（反恐怖主義措施）條例》訂明的相同。
擺喺香港就係唔安全

屌你老母
屋企人又犯左咩撚野法呀

許智峰有犯左邊條國安法？

仲作緊故仔，等多陣

呢點就係香港唔安全既原因
國安法只要係懷疑階段已經可以做哂所有法律懲罰
再加埋呢班睇人黎執法既三萬犬
即係港共想點就點既意思

許智峰 依三個字一聽落去就知係分裂國家啦

見啲人話轉去Citi bank 其實都係唔安全 因為都係要跟金管局指引
永遠都唔知自己幾時要逃亡 擺定啲錢去離岸戶口穩陣啲

咁樣會搞死香港

上面啲人訓撚左幾耐

仲有好多支那公司嚟香港上市
大把水搵

hsbc驚到要請打手

仲講法律，強國連國際法、聯合聲明都唔認，宜家黑警就算殺人放火都係合法。

即係已經合理化/順其自然化了？

燒晒佢留俾陰間嘅自己算啦

美帝可以制裁金管局了

攬炒

要推到全球都知，
香港嘅資產同股票，係強國同香港暴政自訂法治下，對香港同國際投資者完全無保障。

而家黑驚鍾意老屈
佢話你犯法就犯法

即係話有錢唔好放喺香港銀行

又唔係合理化/順其自然
但次次都只係上連登話港共唔跟規矩又點
大家做實事開離岸戶口走咗資先

香港人，攬炒！

香港Citibank都受金管局監管，所以喺香港開嘅戶口都唔係offshore account

法律只係呢群流氓合理化處置反抗者既手法

就算法律上係, 港共都亂黎㗎啦, 海外銀行, 無香港業務最安全

李大導今期咁遲交功課架

獅子: 係我請o既

係英國除口罩

違反 國安法mix口罩令

你點知冇 實有
出得國仲唔係接觸外敵

多謝區議員少數派攬炒香港

罪名 ： 莫需有

無論你有冇犯法 犯咩法

話抄家 就抄家 話連坐 就連坐

應該係話法律而家淪落為港共搞異見人士既工具。

咁凍結星火呢?

中 point

你見 OMDB 冇再出聲就知

攬兩次，連登仔好多5號貨？

匯豐都有打手

講嚟都嘥氣啦
呢個仆街政權都唔合法嘅
佢亂咁嚟要做啲九唔搭八嘅嘢根本就唔需要討論
直接全世界轉走晒啲錢就可以啦

拎成疊現金走去英國

黑警: 生左個"犯國安法"既仔

可唔可以唔好再同支那法律咬文嚼字
呢個行為真係好撚白痴

可以買定多少USDC

每次問呢條問題個個都啞撚曬

今次係乜撚法都唔係, 淨係狗共ORDER

洗白拉

美元資金唔買得港股，只靠香港人買死得啦

除咗離岸之外根本無銀行頂到金管局

你唔明d錢轉來轉去 點解要開Citibank... 擺落Citi當然係唔穩陣喇 要佢黎走錢姐

一舊舊銀紙磚綁喺身？

個人户口點同呢單

扮咩？

樓主已經潛水

洗白左隻獅子就冇人記得?

屈你sow, 逐日問d錢點黎，買樓首期點黎，邊年買賣，買賣差價係幾多，投資炒股同你對返晒每日每條record，仲有必殺技：當年第一桶金點樣嚟.....咁樣玩最少12個月

離岸戶口講左成年啦

OMDB(已dead)

係呀國安法咁模糊
根本就係方便佢哋搬龍門

樓主又冇話幫匯豐洗底 依家個重點係只要唔係離岸都危險

咁咁咁

秒

推

多謝國安法

要開嘅都開咗

本來就係一條莫須有嚟

你諗過

仲有冇普通法既presumed innocence?

而家係實行有中國特色既普通法?

早D清楚明白好D，大家都好辦事

黃絲係咁上下
體諒下
係香港人先得黃藍2個立場咁on9

啞咪啞
對家一樣乜柒都唔理
照鎖曬你啲野
你追究 中共又有咩後果
一樣都係唔理你架啦
咁不如提醒要走嘅人做足曬準備
以最快嘅速度轉走啲資產 然後光速走人仲好

香港就係危險，走唔走?

滙豐 由頭到尾都跪
我只會留幾仙係入面益佢

鬼佬左膠 華爾街佬：不知
黨好偉大 幫我哋搵好多利益 中共人是和諧和平民族

我唔係為匯豐辯護 匯豐絕對抵仆街死
我係見冇乜人追擊金管局
金管局都係大仆街

放心， 一定告到